環球影城fast pass 4

環球影城fast pass 4 minion ride
12月18號 book錯左日子..
原價$1230
半價有冇人有興 $600

兩個人